CNBC分析：中央放水讓大量投資湧香港, 利誘外資金融機構留低

北京在國際反對聲音下實施港版國安法，令投資者及外資擔心香港金融中心的地位會受到侵蝕，但美國全國廣播公司商業頻道（CNBC）的分析指出，人行、金管局及澳門金管局上周公佈的大灣區「跨境理財通」，反映中央希望透過計劃讓大量投資湧入，以突顯香港的地位依然穩固，利誘外國金融機構留下，有分析師認為，美國迄今採取的措施仍然相當溫和，認為負面影響在短期內不會太明顯

一早預左:
國安法實施後, 中共將大耍金錢香港力撐香港兩年, 全為證明香港定立國安法兼與美國割席後, 會變得更繁榮.

(不過, 呢D只係迴光反照, 中共係覺得自己羅足面, 兼取盡香港既剩餘價值後, 就會立即放棄香港.)

事實係仲有大把資金流入

絕大部分, 係大陸資金

即係出唔到回血劍，仲止唔到血

用槍指住外資個頭仲實際啦

習總玩情緒政治
金錢係次要

搵埋你lee一浸
之後無錢即走
公司係咁 國家係咁

身邊好多年輕人重好熱衷入市...

蟹貨成日講
個市蟹左聽過未

有分析師認為，美國迄今採取的措施仍然相當溫和。

商人從來都係避險

佢地唔覺得 美國來真的
就唔會走

自治法又未簽
相關制裁又唔出台

中共出鼓油引你留低隻雞

你決定留低左隻雞之後就好難再拎返起隻雞

時機成熟個陣中共就拎返走支鼓油再咬一啖雞髀

佢地唔會理架
總之咩都敢死
搵足夠錢咪較腳囉

同藥房靠自由行無分別

香港人準備好比歐美出賣

一早知
個市比成萬億咁炒起

一鼓作氣 再而衰
以前係冧完檔，淡友出完力先救市。

而家你出盡奶力日日谷到行俾錢人哋賺。
但撒資係必然，等人哋賺夠開始出力沽鳩你，到時仲蝕突。
果然係總加速司

唔係無機架
BTW
歐洲不嬲親共反美架

回血劍係扣自己啲血落把劍到，扮晒有血回

簽就簽硬，爭在睇侵仔等緊乜
今時唔同往日，有國安法之後係隨時無啦啦走唔到
果啲寫字樓空置開始慢慢浮出黎
美國果邊個市咁好
冇理由留低

美國仲唔出拳, 香港就永不超生。。。。。

多謝處於水深火熱的支那韭菜
收完一萬炒多兩轉, 等bno 返英國

放咩水呀
長江三峽D水呀

騙徒手法咁多年都冇變

比美國出賣果下應該幾HURT香港人心

音樂椅
造好個市搭好雞棚
如果今年過到骨就可以留住外資保經濟
過唔到骨冇彎轉就起碼可以收割

呢期外國熱錢係真嘅，但亦都可以來得快去得更快
最後死嘅一定係小股民

利申：唔識經濟純9up

算唔算係托市畀外國撤資

駛你講咩

有無炒過莊家股嫁，要炒起佢引d散戶入場先派到貨嫁嘛。

大家鬥長命姐 你谷得幾耐先

有分析師認為，美國迄今採取的措施仍然相當溫和，認為負面影響在短期內不會太明顯

直情係得把嘴

擔心BNO 會被英國再出賣啦
要有一定心理準備...呢單唔會HURT D 咩

無人講過會無資金入 由頭到尾都係講外資走 自由行單野仲未睇清咩 單靠大陸客 大陸一出事 零售服務即係收曬檔

咪睇下托得幾耐
日日都2-300億落黎
上面公安無糧出， 社保無錢， 存取多過十萬要申請
水災蝗蝸夾埋一齊黎

其實侵唔簽個法案都會喺通過之後10日生效

無錯

一味講

咁中共咪鐵定可以係香港為所欲為囉

佢出左右互搏咋，左手交右手

侵侵好似仲留戀緊個貿易協議

靠侵d反制就死得啦屌

其實除非中國無哂投資價值
否則外資始終會經香港入
唔明你地點會咁有信心

c9一樣

美國吹到大一大既制裁 最後可能只係唔比林鄭月娥入境美國旅行一樣野.

放長雙眼睇你玩得幾耐

你班契弟最好玩盡d呀

緩兵之計

黑社會logic：任何嘢都有個價，包括人！

大撒幣治國係咁上下, 外資而家走同賺埋佢D錢後走既分別, 唔同送錢唔要咩. 中國人等共享食草榮耀啦

早排＄415入左騰訊，感謝黨津貼me換美金

講得啱

依家直情係莊市

推 抗爭Mind Map 快閃文宣 BNO 5+1 聯繫匯率 國際戰線 黃色經濟圈

唯有寄望雜種嚟緊會做啲咩柒野加速吓啦

所以下－步應該以道德感召
去推重國際戰線
要外國組織 與我們 同步勸退外國投資者投資於邪惡市場，要以企業良心做事 ！不是以人民幣優先 ，必須退出中國市場 ，否則 抵制此等沒有良心企業。
現今只有以經濟壓力 始可使 邪惡集團 土崩瓦解
從而 避免 熱戰發生

恆指上返3萬點先講

仲買港股

想被班契弟收割？？

正股無咩人買
都係玩牛熊 option

流入都係股市. 得益都係大摩做上市公司.
投資有錢就入,無錢就閃.
危險用離岸買賣.

其實中共用咩野去留其他國際公司???
國際公司在香港都係當head office 管理中共公司.
中共無咩野本事利誘去留呢D公司.

左手交右手唔洗本咩

入市可能係long/可以係short

無買
仲有蟹貨係手喳

我覺得除左咁之外
支那係想create 個financial bubble係香港

當美國有咩動作制裁香港， 香港股市出事之後
咁支那就可以名正言順同全世界講係美國帶頭破壞全球經濟

我覺得美國真制裁時真係有可能
你越話唔得佢越會頂

唔係話深圳可以隨時取締香港咩?
做乜咁撚驚?

好似2015年個一下

無限錢，印之嘛

而家真係似
純粹唔衰得夾硬谷扮大隻

傻仔

每日幾十億㗎咋，做到個勢出來就有大把散戶幫手托

趁機套現走人，老千局，走得就好走，蘇州過後冇艇搭

去咗美股上市嗰啲大陸股咪回水返嚟托住先，趁機溝紅化啲外資公司，佢地搵多一水就會走啦，睇佢呃到人幾耐

坐順風車啫，落得切車就叻，落唔切貴過你坐高鐵

尋日睇視點31(好似係，可能記錯係另一節目)，裡面訪問既職業投資者話，港股唔跌係因為港股市只係投資平台，外資係對在港上市既中資有信心，而唔係對香港有信心。
資金湧入係因為好多新中資股上市。

股市唔跌係假象黎，同對香港既信心無咩關係。

呢個比喻好正

如果香港資金流走情況更多
大陸未必夠美金找數

找完數可能唔夠外滙買大豆

親機走資

中共咪鐵定可以係香港為所欲為囉

呢個就係佢地認為既「新加坡模式」

咁其實中共從來在港都可以為所欲為
呢個不是能力問題 係佢敢唔敢嘅問題
呢樣要分清楚
你要佢捉侵 即便敢 能力上都做唔到
只有能力上不能 先可以阻止中共
所以槍杆子出政權是共產黨不變真理

留名

賺息差 只要一日有聯匯+港錢息>美金息 一日都有錢流入

係

放極都重有， 究竟係連登消息錯誤，強國有無限金錢還是有外資投資?

我反而想知點解大陸仲有咁多錢

托條撚咩 又跌返哂啦

支國眾籌千辛萬苦先夾到果少少錢

hsi 40000 fat fat

日日千幾億成交呀
睇下d正股成交額先喇
9up有個譜啦兒登仔

托左兩個星期， 印唔切啦

係人都知啦

點為之跌返晒
大佬升左幾千點回返三百幾點叫跌返晒
精算師

引你留低，然係割韮菜

味睇下個政權灌水灌到幾時
一個唔好彩美國禁香港用swift
港紙/人仔就會極速貶值

到時恆指升到十萬點都得

外資唔撚係傻，國安法咁撚辣，一定暗度陳倉啦

大貓40$都上唔番

芝麻人最叻打腫塊面扮肥仔

美國暫時做嘅野太細嚇唔到人

外資都係睇錢，你夾硬撐住個場俾錢佢地賺唔通唔賺咩
但當佢地聞到味party就嚟完，佢地都可以頭也不回咁走

多謝阿爺幫手高位接貨

財經台啲人話唔係咁架係仲有外國投資者經香港投資大陸

玩得幾耐

真，最近啲水多到呢

あ

過咗都唔會用，嘥氣

好撚煩 連登仔成日以為撤資唔洗時間 制裁一下就要打曬啲牌出嚟

年輕人?

篇文咪講左大部份都係北水囉

支共會將上海啲水都放埋落嚟，真係fatfat

維穩凌駕一切 咁注定行北韓條路 無外匯一切都係曬氣 香港九成九玩完 金融中心地位呢兩年無硬 中港都等死

美市回流果D大陸資金

北水+支那海外資金回流

咁同托高個市畀外資同港豬無痛散水有乜分別, 係就超on9

個fdi跌到

同埋制裁一開頭咁撚大力，咪連小市民都一野打死埋，所以第一步係睇外國係咪接收香港人先，係真接收既就先可能會重手揼落去
例如佢郁聯繫滙率，咁你香港人揸住d港紙咁點搞

人地應該係想搞上海幫，搞左咁多年都搵唔到一個方法插手香港事務，今次咪有機會，只不過係插出屎咁解

習總如期2022下台？

個個都諗住賺埋最後一浸

放咩水呀，長江果d 呀

過多兩年變廢港了

想問點解係兩年
11月世界其實可以變天架喎

又咁講 唔托點沽 外資要入要出好容易
外資入黎都係為賺錢

等睇支爆港爆

上面啲公務員出緊豬肉當人工

過多1年，完

內地簡稱割韮菜
呢啲水退就無褲著嘅遊戲
你玩埋我個份啦

講緊三峽水壩?

国家队做市唔犯法

到時咪告你惡意沽貨，危害國家安全

香港在國安法通過後的剩餘價值
1）法定語言仍然英文
2）人民幣自由對換

小五毛敢教中共做嘢

你睇下啲港股先啦
回返哂

中央 all in 托市，個市一跌佢就仆街喇。

笑撚左 兒登仔真係兒登
勁多隻上左三年高都話回
港交收355 騰仔543
回你老母咩 26000點呀而家
你睇咩股呀 識唔撚識呀

搵埋藍絲呢一浸

dangerous market again! up and up ...... !
Let's see when they want the music to stop!

照 : nobody know how long it will be.
1000000 Watt!!

Watch out on "TIME VALUE" and "level of volatility" on put/call option!
They have too many ways to control the market.
For small potatoes, they get killed easily by depleting "time value" and low volatility. Then your hard earned money become vapor easily !!

In the long term, it is a pro game! Lots of things to learn to control risks!!!

BE VERY CAREFUL!

上面大唱牛市，人均日賺2幻蚊，中信證券外排隊開户出現人龍，籌號竟排到400+

大家又點睇？股市升值嘅企業究竟值呢個價，定只係泡沫？

比機會你走你唔走
真係拉人封艇個時後悔都冇撚用

答未呀 回 回條撚
我就執左十幾個
你繼續活係自己幻想世界啦 等股爆啦下

洗撚咩， 改公司條例， 每間公司都要加個黨員落去做董事咪無外資走到囉

下台不了，最好倒台

堆本地股有鬼升過咩